究竟搭地鐵個時啲人上緊咩網？

明明我手機都上唔撚到網